switch同sony電視

好撚sad
點解部switch連接唔到部sony電視玩...
明明detect到部switch，但係就黑畫面無畫面出
有無解決方法或者相關經驗
利申，換過唔同hdmi線試同插過唔同既hdmi窿

試下打去sony問點解連唔到switch

試吓改駁PS4

電視睇吓有冇CEC setting
有嘅試吓關咗佢

部switch有無插火牛呀

無勇氣

唔會咁爆呀

有呀，但都係唔得，個dock都有著燈架，係無畫面

試試先，唔該哂你先

有無示範

試過hdmi用非原裝就無畫面如果係既可以試下換返

唔好駁switch,駁xbox

正常係無俾電

條hdmi線有問題

屌 我都係 岩岩換左部新sony電視 之後試下插其他hdmi位 其中一個又得 痴線 嚇死我

調轉頭尾插 hdmi線 一定得

點會駁唔到 多數係駁錯 我全家三部SONY 全部都得

應該係未開電視

Hdmi插得衰 我都試過

硬件野唔match就係唔match
有時會係咁 好白痴
我個mon就咁駁switch都係唔work
但駁capture card再駁mon就work
掉返轉個ps4就咁駁mon就work
駁capture card再駁mon就唔work
用返以上既線我駁落部TV全部都work
所以係個mon問題

轉其他port位試下

有次個friend帶部switch去我屋企又係咁，後尾揾到係佢個火牛有事

多數都係條hdmi線問題

我都係，不過舊機，只有一個hdmi正常